波多野結衣面癱狂標眼水要停工 堅強背後11個經歷讓她炮灰變女神

日本AV女優波多野結衣日前在Twitter發文懷疑自己面癱，左邊臉郁唔到，連眼也合不上，所有工作都要暫停，情況令人擔心。一代女優會否就此告別AV影圈，尚是未知之數。

作為日本當紅的AV女優，波多野結衣都是經過一輪艱苦努力，才能走到今天。她最初在日本只是一個二三線小角色，全因一個舉動，令她在海外爆紅，更反攻日本。究竟她如何在競爭激烈的環境下長期企穩？

日本AV女優波多野結衣人氣一直高企，不過最近她在Twitter表示面部不適，診斷疑似「顏面神經麻痺」，舌頭有麻痹感，只有右邊面郁到，左眼無法緊閉，令對眼好乾不停流眼淚，而左邊鼻孔亦無法控制鼻水流出。波多野結衣指自己正接受類固醇治療，亦因此導致免疫力變低要留家休養。她表示雖然痛苦會令自己變得更堅強，但獨自在家時仍因難受而忍不住痛哭，令不少粉絲擔心。

面癱，武肺

可能有男優啲精有病毒, 一顏射就...

爲咗俾支那人包養去整容，抵撚死